至發夢姐者的一個小建議

‪現在事態嚴重，建議dream maker 要留個message俾你身邊的人，如果無上網一至兩日，便要通知各自屋企人，另外同時最好買定GPS手帶，收起身上，可以追蹤到去咗邊‬

坐在機場就不要走，退兵很高危，有游客你先有命活下來

GPS手帶會唔會成為出現係現場嘅證據

現在都不講証㩀了，無佢都拉你，只要走甩到就ok,重要俾人搵返，另外我指係搵key個種,要搵先會connect 個隻，不過電量得幾個月